DSE考得唔好唔緊要

好似我咁
會考五分
而家未到40
搵緊60k

唔緊要係女仔已經好好